[廢鳩曼開咧第一柒]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區[1004]

Ed Woodward(木狗)

Joe Glazer

Avram Glazer

死有餘辜 活有餘罪

GGMU!!!!

slow

Rojo

正皮

支持文西等於支持自己

Rojo 屎波 Jones Mata Dalot 廢lin 廢P 清新 Grant
呢度夾夾埋埋週薪幾多

會然包拯救你
自己諗吓now點會唔使錢

希望贏到

好名好名

今晚最強右路

樓主開

Slow

gg，呢場all in客勝

因為now真係唔駛錢

我睇bt sport都唔使錢

屌
女人買袋唔哂錢
男人裝now睇波就哂錢

條毒撚又唔開

邊個入第一球 你個女就改佢個英文名

35+

睇波LINK 集合

馬迪傷？

Where is Andreas ?

Leeds70分鐘後 隊波跌watt快到

FYR

佢今日已經開咗一個
P牌仔唔可以再開

最尾

估到P牌仔唔會開Post

係咁跑 都正常

樓主請PIN

最底

pin你老尾 死咸蟲

p牌咪搶1001啦

佢唔可以再開啦今日

等睇James入波+助攻

希望豬波

算so9識玩
第一場出鳩陣博輸波買人

會然趕住睇波呀快LA

歸隊無耐所以唔出
唔知

sor，爆咗post

下次你去呢個PO 求救

會然Luke_Shaw開新po等候區

其實你見到隊隊都唔係好齊腳
即使有歸隊操練都好

p

死毒撚

痴線

Deal

慘
如果有ASHLEY YOUNG 係度咪好, 可以叫ASHLEY

做咩用文西行先嘅

大家估文沙俾沙夏撚幾多次

martin kelly

等睇結果波都入唔到

0，因為1分鐘就傷出

文西有蘇狗裸照

完封啦on9

封到3次我認你做契弟

今晚兩場都7粒
我曼係咪準備吞7蛋

支持你

Cap左

驚閪咩

估球皇福今日會扭失幾多球波

猁由傳買Jota到官方宣佈用左幾多日
快撚到

點解唔出雲比沙卡

屌你老母啊

文閪曾經都算係個金童
隊隊都搶 你睇曼俾成50k人工佢

之後係咁傷 一路on9 到而家

希望佢今季兌現到佢嘅potentials

接近1日內

你有冇咁正面呀
復賽後淨後吊波架咋

猁官宣Jota

P得幾好

次次對水昌宮就出文西

猁狗贏場4-3已經逼到fsg科水
我曼應該點輸法都逼唔到仆街格拉沙科水

一日半

痢狗前中後都補一件
得鏝城夠班同佢地爭英超

西波回家吧

未必, 入唔到歐聯. 隨時得不償失. 應該會駛幾千萬執1,2件平價貨

輸翻場2:8囉

真係要大腳踢入自己龍先得

wilfried

[深夜西波] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [943]

#61 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

原諒佢啦咁

Sancho正選

熱狗就bale reguilon
愛狗又james allan doucoure有貨交
猁狗光速兩件好野
阿狗willian gabriel又第一場好表現
更加唔駛講轟狗5大新兵

木狗望住人地隊隊咁樣增兵法係咪真係諗住原陣+vdb就可以搞掂佢地咁多隊?

睇排面我曼真係7-8弟

除非福 馬

有0607 Cron rooney 果種爆發

聞西其實硬件好好 意識好少少好有用 可以頂幾個位

今場支持精宮

仆街 又針

可能就係今年

要記住切柒煲粥 煲粥 煲粥嚟餵狗

重有dean rojo smalling歸隊

布朗 奧沙接班人

贏到我龜頭浸辣油2.0

Wtf 利真係買到jota，木狗都係無動作，甘壘埋心水做5弟都得啦

鏝上季已經跌watt

FF咗兩三季, 仲有少少寄望嘅

多仔2個17歲正選

推

木狗同格拉沙唔死唔安樂

冇喜般

邊個係luck sor

Fb見到

輸左應該會Panic Buy

傷病拍得住brown

唔傷先算

文西開頭係新Pogba 打防中

之後又打下中堅 又打下閘

不過佢打咩位都會跟波走 唔跟人 無位置感

Corum幾靚仔

踢歐霸先會

唔駛搵辛接班人啦
夠晒人 一早預備好

出到費sir說都買唔到Bellingham

希望今晚輸波

shaw黎

醒目仔. 踢1,2季多仔去班霸. 唔通過黎搭沉錯. 仲要跟蘇蛇學壞師

邊隊贏

屌又文西
賣大6未

雷拿而家已經可以擔正

de Gea

咁抵佢食咁多女

買唔到Sancho
就唔好俾Chong 走啦
我寧願睇佢衝入人堆

都唔想再睇Lin

再唔係升u19果隻elanga上黎玩下都好過Lin

個個都爭住含猁

Bellingham打中場中?

lin p mata small jones romero dalot

no sell no sub

撚就得一條 朗隊 眼淚

幾勁

佢真係唔夠班. 蘇蛇用占屎, 甚至大碌打翼都未到佢

因為有對比
人地管理層真係高我地幾班

b2b

你拎返歐聯英超，人地咪含你垃圾曼囉

Awb後備

係咪只有我冇咩信心

呢到唔鍾意力架 (好似係

個個話mctom 無位踢
第一場正選

Dalot6月尾對英冠果場Fa cup判左死刑架啦

死木狗已經開哂聲話無錢 應該今年唯一收購就係VDB

Jable.tv

今晚等睇蘇sir暗黑兵法輸4粒迫管理層買人

利咁孤寒都簽兩個
木狗食屎啦

因為要守高波

正常應該係出Matic

多仔既sancho haaland bellingham
3個黎到1個都已經好好

起碼沉返30年. 等木狗同三隻格狗百年歸老, 先有望

Matic守唔到高波咩

屌你老母唔撚用甸軒就放走人啦

暗殺佢地？

lily定喜般

鐘係德甲踢一年，下年第二個辛祖

好撚想要Brandt

Zaha 真係會撚臭晒曼聯啲防守

岩岩隔離完一兩日

真係驚曼聯輸埋

Brandt有機會走，垃圾領隊唔識用

冇錢又點
猁隻jota今年比43m既10%咋
根本冇錢都可以去傾生意
木狗根本冇心去做

呢件會係打攻中

Matic 啱啱歸隊

麥龜綠木紀律問題唔洗罰停？
一個正選一個sub

似係好似綠木咁因為無紀律被罰

輸鳩咗佢焗鳩格狗沙狗買人

出文西唔使攻想守zaha?

唔出dean 好失望

中堅 得d玻璃

高普傾左佢成年，佢都係揀去多仔

你覺得會唔會咁易走

係咪變番3個換人名額？

原來英超仲可以打J話依家14場不敗

Maguire單野似係比黑警屈佢喎

bruno醒醒定定，唔好再亂咁傳

蘇狗幾時肯雪ddg

占士正選

希望迪基亞蝦碌搞到輸波

訓得

dean頂多咪好似清新之前咁盃賽出

馬迪傷？

dean 打歐聯 盃賽

衰貪錢續長約, 俾木狗過左一棟

dean 真心慘

甸正傻仔
對住呢啲閪隊續到2025
係我就坐埋今年free走算
反正都係坐bench

咁都續約

廢lin呢

蘇狗同木狗同佢開個會
話相信佢所講嘅嘢

後備龍都120k

得三個換人名額
蘇sir 醒目
而家就咁睇
都知好快換番入awb 同綠木
唔洗儲換人名額啦今場

不過咁講 比癲望多陣都好
唔使咁急第一場就正選

Bellingham 17歲踢正選

人哋夢想係踢曼聯
關乜事

今場輸硬

傳緊BALE番唔到熱狗

上場Sheffield無左甸輸到碌柒咁
再望就到曼聯輸到碌柒咁

y

120K週薪後備龍

認真我曼真係一間好公司
好多員工唔駛做hea下hea下
都唔會俾人炒
臨完約又自動加人工留人

有啲咁既事
點解

綠木單野有片 麥隊就係得黑警講翻出嚟

以so9性格望到季尾

由利華正選，變輪換
而家仲要比伯明新仔搶埋正選

癲撚到
我曼有的是錢

可能係sob既暗黑兵法
輸波買人加踢ddg 落後備

預左閪龍正選啦

只係冇錢買辛祖

明明唔差
但球隊成日擺佢後備
踢德國時又係咁

突然諗起，清新係邊

文西 仲衰撚過awb

我覺得又唔會
始終癲係球會嘅長遠計劃
唔會咁容易放佢走

三個
之前簽咗隻閘

𠽌𠽌聲

好撚心痛

佢老尾無錢咪無錢囉
做咩要用多同蝗扮傾喺度扮工 呢下先最惡頂
明明訓前話差唔多簽到 起身就話去熱狗

今場希望盡量唔好出綠木，等佢身心再抖多場

多仔擺明就要做靚佢數據拎嚟賣

應該真係會走
大把隊想收

其實輪換對龍門唔好. 當年候活同卡路爾不停蝦碌, 最後執包袱

比啲時間 oj?

我個利迷fd，之前係咁屌班主孤寒
點知而家扔多45m簽前鋒

有錢加人工俾老員工冗員
但無錢請人
搞到多野做果班workload好撚大

根本唔夠錢又要扮傾sancho
做場大龍鳳畀球迷睇然後話唔係我地唔做野呀係多狗掠水ja

文西同沾屎會唔會刷出火花呢

根本連後備都唔應該有份坐

仲放緊假

Glazers

費蛇做乜咁睇唔開入場睇

Sir

Jable.tv幫到你

黑氣sir

費格遜睇錶

馬英九看錶

應該黎過數

會唔會右路放題

猁啲幼幼都賣到10m 20m
Lin會唔會5m都冇

in文西we trust

哥圖爾斯 同 navas踢蝗都係咁

對面件波衫咩料

有人買先算

麥湯

衰過dalot
衰過BW打右閘

邊個出佢份人工

今年個介紹真係好核突

以前行出嚟幾好睇

你可以望下火昌宮主場作客第二作客
好撚on9

邊有咁差呀

大家都係james
我地個個可唔可以生性

Shaw佬味重

咩啊 同舊年一樣咋嘛

出James
食得屎

屌無VDB睇

雲迪比

水昌宮件波衫做乜有條跑道

好冇癮呀今年英超個音樂

精工件波衫

出親james都無好野

癲軒又係冇得踢

打橫排唔知做乜鳩

舊年會郁, 好似係

水晶宮個個美國隊長

Vdb緊張

難啲啦
打龍又人工高

係

vdb好陽光

連首新主題曲都好難聽

屌定柒福都得

VDB仲要無正選

So9又可以場邊上最區

屌定先

馬災難級

繼續睇ipad

垃圾曼

馬狗災難級

留名睇James世界波

做乜又跪? 仲有BLM咩?

一黎就有人頂漏

踢六十分鐘好波之後熱血輸

普巴咁樣好快拎黃啦

Foul完未

咪撚un腳啦dean仔

普巴想拎牌？

瘋狂犯規

1分鐘多啲已經3次犯規

2分鐘3犯

轉打殺傷戰術?

睇緊閪龍幾時派膠

做乜變咗mma

暴聯

輸啦屌

好驚西龍又派膠

一定發生嘅事有咩好驚

vdb真係慘 妹巴中埋武肺都無得踢

硬係要留返個passing option畀人

Now終於唔係搵幾隻猁狗嚟講我曼

好快牙癲做一龍

後備奇兵

文西連波都唔識運上去

阿妹條褲休到咁高

半場換出嚟救全家先型

隻龜又妹

被㩒屌

有線1999-2000主題曲 德能 keyman 正太多

文西+james點撚贏

shawb遠睇有啲朗隊影子

唔係好事

真

文沙個企位企到中堅咁

登登櫈登

跑姿+身型

龜醫院

普攝衫好fun

Now唔係咁咩？

頭髮

馬災難級

80m

牙妹自己甩自己追

唔係

而家聽慣咗冇球迷聲

好撚廢

普巴真係救命

身型好似

講緊一條條果個

上年係真人行出黎

妹

點解普巴控波咁鍾意大鵬展翅
然後比人搶到

後場出唔到波

點解硬係迫得唔緊 拎咗波半秒dan james先到

今季轉踢半個場？

個啲位好難唔追

Ddg

ddg???

ddg

好驚驚

屌你閪龍

中場啲企位想點

有冇link

閪龍

乜撚野

閪龍又搞事

迪狗又傳乜

Ddg已經有腳比失

de Gea???????????

西龍

DDG真係好撚on9

迪基亞

閪龍又有lowlight

傳比邊個呀佢

閪龍話咁快派膠

成隊垃圾爭頭10啦

DDG不意外 笑撚死

cls ddg

ddg準備好坐bench

迪狗又嚟

牙dean開心了

屌 on9

ddg仲屌人

同上季0分別

DDG

迪狗

輸撚左

6分鐘就

屌你老母

白撚痴

又係輸2邊

輸了

又係唐辛

輸埋

0:1

睇左5分鐘已經feel到今季會下半版

要等佢柒到盡就換dean坐正

蘇蛇用返對廢lin嘅暗黑兵法

DDG申請 坐板

點撚樣呀迪狗

笑死

廢到...

Ddg仆街死好無

冰搞乜比人咁易出波

屌

好波！！！

垃圾
唔買人啦

出牙甸啦屌你老母

精工派錢

hea撚到

輸波買人

好波

又係ddg

今季要諗定護級

似曾相識呀

屌你成班都唔撚mark人

梳

笑了

Shaw慢半拍嘅

DDG仲要舉手喺到屌

廢撚到

正呀

垃圾

唔撚敢雪DDG有撚用咩 傻屌OLE

VDB上錯船

牙梳

廢龍

正

唉 廢撚到

唔降班都偷笑

輸9埋

輸波

輸波係咪真係買人架

sob: 計劃通

又輸後柱。禁區夠哂人

廢尻閪曼

又西波

1球

真係抵

😂😂😂😂😂

嘩吊垃圾

屌 訓教

呢球關ddg咩事

木狗打電話比多仔買人未

西龍同梳

上呀水晶宮

白lin你想點

今季真係下半版見

BW又失位 梳又失位
咪一鳩樣.jpg

今屆有頭六偷笑

VDB AWB GW 上場

果然冇令人失望

輕鬆到

傻閪DDG又無提有鬼= =

幫蘇sir解決一號龍問題

點睇拖肥靠hames一人之力回春

Here we goal

敵機呀愛助攻。

拍到算係咁

護級算

買左閘未

vdb:仆街中伏

係上一球

VDB: can I go back Ajax

暗黑兵法？

搓搓搓你老味咩，悶撚到

踢撚完呢場，木即刻俾錢買Sancho

但變成personal terms not agree

So蛇bye

咁既波都可以失

又呢招 逼木狗買人

同上季個場一鳩樣
先輸追和再畀人絕殺劇本已ready

我係多蒙特即刻開價2億

不愧係我曼

輸波可以逼高層買人

講句笑話：呢隊係曼聯

繼續唔好買左閘囉

不意外

唔買左閘

買乜都冇用啦

買和買客 馬會派錢

輸shaw

仲有冇人話買新右閘係做shaw後備

咪係

呢球係白lin俾人輕鬆出喎

輕鬆輸波

樓主

集氣水晶宮

頭先鳩傳就ddg衰姐, 輸呢球關佢咩事

on9閘位

左閘

波都去唔到

根本就係廢

睇親曼都係慢鏡咁，慢吞吞

但呢球唔關事架

條右路

7分鐘就失波,屌你老母垃圾曼

輸波買人!

笑撚死

又話shaw 好穩既？

條後防做乜尻

佢都係廢架啦
換啦

格狗木狗躝

英冠了

後面三個一齊發緊夢
咁都唔洗買人

我都想知

Shaw 好多人g持架呢到

暗黑兵法

ddg 同 shaw
實力保證

咁撚樣都失 幾時散班

輸冰人，可以比多啲壓力

肯買中堅未

有人屌咩？

可以買左閘喇

Sancho

漸凍人加敵狗真係笑死人。

算吧啦
曼聯都係返去歐霸啦

Shaw咁耐無踢⋯

出綠木喇傻閪
學人雪人 雪條柒咩

咁都賴我

上季送分比你入歐聯
今場還番d分比人

白lin 啦呢球

同對西維輸果球一撚樣

shaw 食左豬油糕

梳呢條垃圾英冠級

你睇上少少

我曼真係好廢

So B 變傻 B
等睇右路俾人放題

連狗屌隊友就勁

暗黑兵法買人?
我係sancho見到咁既閪波更加唔黎啦
冇理由走黎跟件仲廢過favre既教練

邊個都支持冰人?
屌 一早話佢垃圾

多仔：而家無130m唔好騷擾我

冰人又唔夠schlupp撞

笑死 lag撚咗一下 load得返已經輸咗粒

一下交叉走位文西即刻放題

Netflix 可以拍Man Utd ‘Til I Die啦

Shaw

白lin真係死7頭

招條撚廢就廢啦

屌你老母廢到

唔出勝利十一人抵你輸啦

快d 輸多粒

教練都唔同
曼d人企定定踢西波

勁多人迷呢件垃圾

辛祖：不來了

Bruno 救世pls

發覺次次失傳中波
大家都好鍾意屌比人傳中嗰個
但明明禁區mark唔到人嗰個先係最大問題

我屌鳩撚柒閪爆你老母個霉爛臭鳩化閪活華特

Shaw Fans: 沒事兒 沒事兒

左右路都咁廢

垃圾到癲紅衫呢隊廢野實俾列斯456

仲想講頂住 未番到屋企

錯極都要比機會

大家今季又要失望

咪撚左我地輸波買人啦

後防好廢

Shaw攻已經唔撚得 守仲要愈黎愈廢

一早屌冰人廢
屌你老母

佢無得揀啦

awb要隔離先啱啱training

呢d波輸發夢

普巴又唔見左

唔撚想睇了

shaw 白lin

好波大撚晒？

冇期望點會失望

唔係個個有now

有進步 傷唔好彩

諗唔明點解會買白連
邊有中堅垃圾到咁

白lin負身位

下下俾人輕鬆出

如果係羊就唔會失

踢得多又話攰，少踢又話耐無踢

黑暗兵法迫買人

主場俾水晶宮壓住踢

Agger

so9仲蹺緊腳

已經唔想睇
有摩狗莫狗feel

出木救世未

過到半場未

出綠木同輸呢球有咩關係

蘇狗個神情都變到摩狗咁

好波 垃圾曼 輸多幾球

成條防線 shaw 打人隊長 冰狗 全部lan啦屌閪 踢富咸就岩

主場踢咗十分鐘攻都攻唔到

11月好炒

攻又攻唔到
後防又發夢
想點

輸波都唔會買㗎啦

換撚走DDG先啦

10分鐘踢左d咩

屌你老母又尻斬

根本唔關耐冇踢事
佢係見到唐辛個位都唔追囉

踢左人

輸多幾粒買人好過

仲未有咩精警留言比我pin

錯 一定係冰人先

擺到明要輸波

無攻過

真 傳又傳失 場又唔提

龜同shaw好似瘦左

咪唔洗比人禁屌到咁

等睇半場唔中龍

準備送哂佢地上山啦

所以無得怪普巴唔續約，管理層無野心爭冠就唔好阻人發達繼續做足球界迪迪尼賣笑啦

我睇緊d乜撚野

四個都廢

幾時炒埋佢

黑暗兵法

唔炒木狗格拉沙一日係度
換幾撚多次領隊都無用

一球射中龍都無

仲好，攬炒啦屌佢老母

so蛇有籍口買人了

文沙勁

出大佬寧未???

真 認同

可以welcome 定辛祖

一個似樣攻勢都冇 踢乜歐聯呀

最尾：咪一撚樣

邊度黎信心雪綠木

第一射竟然係文西

比30m買件左閘後備做咩

屌啦媽
睇完愛記同列斯，曼d波既速率同慢鏡有乜嘢分別

文沙遠射

遠望梳以為係朗隊
肥到咁

辛祖下場見

好撚悶...

隊波廢到輸波買人都唔知要買幾多個位先夠

中場波都運唔到上去, 出佢咪好似james咁一樣鳩企

成條後防唔知想點

未必 冰喺禁區嘅話都係屌冰

出廢一個lv都唔想見到佢住

唔使爭 一齊躝啦

講真唔明精宮咁撚博命做乜
又唔係要爭冠軍
已經好心俾隻zaha你地
之前對呢隊波都冇乜野
而家淨係希望佢地降班

文西嗰球唔似會中龍

冰我屌你咩

玩撚到普巴去左拉右邊

想點

次次角球都係遠柱

跑唔郁咁

你老母場場都有犯錯都仲有正選
OLE都係躝算

我屌嚇撚死

冰人

冰

James傳中傳到撻Q咁

DdG

笑死人

有shaw 就算列基朗黎到都係打後備咋

白Lin

冰弱撚智

Lin玩撚夠未

Lin同ddg世界級

後面兩條垃圾又搞笑

on撚9

白lin幾時死

幾時死呀冰人

白lin

白lin仆街死啦 廢撚到仆街

漸凍人+ddg真係好好笑

冰人幾時死

點呀 白lin

iceman

DDG同白lin

呢兩條垃圾

屌冰就梗 呢條碌柒

屌你老母臭閪冰人

咁撚遠頂

阿冰

咁撚遠 想用頭
冰on99

冰打歐國聯已經7左次

兩個做乜撚

文西竟然夠膽射

成隊波出黎搞笑
整隊馬戲團仲好啦

水晶宮求其兩三腳就打穿成條後防

漸凍人cls

笑撚死隊波

黑白lin都on99

俾返細緊我

後場嗰5個人好撚滑稽

麥湯零駁腳
普巴隱形
成條後防垃圾

護級啦屌

瞓左無睇
唔出雲比沙卡？

我屌你老母呀冰人

屌 馬戲團？負責搞笑？

白LIN狗廢撚到

痴線又想點

你都屌

連狗幾時收皮
我忍撚夠你

閪龍清波都無力

DDG仲有正選真係笑撚死

個球擺明送比馬

冰加閪龍真係笑死

用腳唔得咩

下半版不是夢

呢球點屌都唔伯係ddg啦

阿冰差啲又柒

白lin仲軟撚過街邊呀伯條J 屌

咁即係冇睇波都講到波？

夜媽媽有野笑 係精神既

木狗我屌你老母

So sir啲form呢？

冰人死全家啦屌

好撚正！！ 成班好團結夾計輸波買人

比返細緊我啦，冰人仆街死啦

辛祖應該唔想黎喇

見到班傻鳩以為自己好sick ball就想笑

迷冰出黎駁啦傻閪

後防打得最好已經係文西

冰人都係

成隊都西波

柒左架喇唔失波姐

成隊波踢緊乜春

白lin鳩頂, 做乜又屌ddg架

ddg清到個波喎

白連

成班波由上到下都正仆街黎

VDB偷偷離開

笑撚死人依隊波

Lin

連狗做乜唔過埋ddg
咁就2-0

係柒唔撚屌得呀

都係7住漏

睇撚住黎頂都咁撚閪

明明買左NOW英超, 點解睇緊英甲?

佢嗰下撻Q

第一下膠左

係佢有出黎都算係咁

Vdb想返荷蘭未

後防班人係咪on9？

白lin 屌你老母

屎波寧都無漸凍人咁on9

普巴去左邊？

vdb:加盟曼聯第場我就後悔了

究竟呢到啲人有幾憎ddg

有無見過紐亞踢波

成隊都柒撚蒙蒙

癲 細緊又笑到最後

連迪路夫你要識

踢得少，未被同化

笑左 ，馬龜尼玩雜技？

占士真係進攻終結者

畀ederson清咗啦

阿冰真係垃撚圾

Pogba個位咁怪

唔買thiago吖拿

中場有世盃冠軍加歐洲冠軍都幫唔到手

起碼唔驚高波先

冰人高波親都淆哂底咁

係球場自我隔離緊

壓到咁上都可以冇攻勢

中場又斷層
乜撚野戰術

呢個有啲難學
但的確係第一下膠左

漸凍人個回傳想點

冰真係救命

馬仔啱啱攞波 對面4,5個人圍撚住佢

曼聯係白衫？

小心費sir爆血管呀

是但搵個龍殺出黎都好過DDG呢球= =
今鋪好彩無失

等睇蘇b半季比人炒

冇戰術買咩人都冇撚用啦

Zaha放哂水 如果佢全力跑 隨時博到ddg紅牌

啲build up play 好撚廢

連5碼波都傳唔好

Bruno

啲form無撚變過
攞完波先望人走位

從來都無

睇企位今季終於轉返4123

12m 戰術呢？

睇吓有冇人扮傷迫買人

點解可以咁鳩

佢都唔想嚟

都唔關有冇右翼事
係成個戰術都垃撚圾 都唔知踢緊咩

冰人用腳比 可能無咁尷尬

呢到話有

費sir:

今場係咪專登唔撚比人係中場佔中？中間冇紅衫得Mctom

打曼城果陣會有form

訓左成季冇睇？

form？

今場擺明要輸架啦 咩戰術都無所謂

攝緊衫

呢隊曼真係搞笑
全部購買睇到晒嘅問題都唔買人針對
Upaxxx又唔買
中間淨係諗住靠m31 大黑腸又唔買
根本麥湯完全唔夠班
左閘Shaw無限光環
又係完全唔夠班
右翼就唔使講

真
完全冇form

Bruno 玩完

平時練波打fifa架

唔好再講咩特登輸波買人呢樣果樣啦
擺明真係廢啦

好有摩3 味

Bruno 罷工了

quit英超了

輸波買人諗多左啦

頭先仲話咩第一場都未踢就諗下半版咁on9

而家咪可以企穩喺下半版黎諗囉

搬爐傷埋 算了

呢度啲人話佢上季打嬴好多強隊架

打突擊就有 破密集就冇

根本就係
so9 自己問題都好撚大

佢做唔到唔代表甸做唔到
好心比後生仔試下

呢下用唔到腳 純粹條頸無力

唔想黎還唔想黎
好多sick ball講到中場咁多人買佢做乜

So蛇起身屙尿？

覺得般奴廢左

Pogba is a joke

富咸列斯都有form 過曼聯

是咪得文西一下射門

so9教過d咩戰術出黎

唔踢熱身, 買得一個
根本係原陣加放半個月大假, 體能keep唔keep到都成問題

水晶宮加油

如果輸第一場可以加速火燒木狗嘅
咁輸又無所謂

有得揀梗係跟gopro啦
唔通跟件九流卡狗降班教頭咩

廢咗好多場了

佢都估唔到ddg會咁柒
預到個勇d嘅前鋒輸撚左啦
Ddg冰人成個女人咁

同化咗

呢隊垃圾 點撚歐聯

無人想嚟啦 咁撚廢
唔撚走位 個個企定定等波到

呢場輸鑊甘迫木仔跪低好過

除左傳統big6對手 今季仲要有李城 狼隊 列斯聯 拖肥
我曼歐霸都無得打啦屌

上季輸完比水晶宮

到今季都係無進步過
bruno核心 一釘佢就唔識攻
0戰術 無走位配合

咁快有得睇vdb

可以J油王未

叻喇叻喇

我曼對家可以上樓

成隊又變西波

上季成年都係左路進攻
今季只攻右路

兄弟爬山戰術

隔離官宣烈古龍了 明笑9我地

有delay囉

輸咗佢好過啦

好明顯要麥湯一個人做串連
佢邊有料做

妹巴等拎牌啦

本身就係要用腳俾返入禁區, 用頭短傳ddg就要衝出去同對面前鋒搏命

咁都有得屌ddg

Mctom
下

話有兩套架呢度

成日買乜買乜
根本個form唔撚得

普巴都廢左
又話中武肺有加成

投降輸一半？

佢地話贏咁多場強隊點會無form
唔撚識波盲反

大家早D閂機訓覺啦

一講so9冇戰術
班迷so會衝出嚟柒話打強隊嗰陣乜乜柒柒

呢隊曼淨係可以靠個人質素
換幾多教練都係咁

係，又報恩。

哈 對水晶宮 好似中龍都做唔到

而家係普通build up play都做唔到
唔好仲咁天真覺得買完人就冇事啦
根本so9就唔撚識教

半格

普巴除左3個foul仲做過咩

你笑囉 我地曼聯志在搵錢

木狗死全家

沙夏咁勁曼都唔回購

今場普巴好少幫文沙手
會拉白Lin出去幫文沙補位
條右路好牙煙

上季完場仲話可以比多半季so9
依家睇黎10場躝得

反擊咪有form

戰術錯撚晒 占士同麥湯個位完全做唔到要做既野
後面全部都係戰犯

普巴依下ok

狗屌廢西曼

黎黎去去咪得5後衛前場freestyle狂奔個套
重點係前場都係freestyle d邊路組織配合都係垃圾

成隊波都唔知做過咩

Social distances

全場全隊唯一一腳好波

so9條撚樣靠明叔個朵呃飯食

第一個中龍係呢到屌嘅普巴

pogba

笑到仆街

支持永昌官全取三分

無回購價 水晶宮唔係幫人養仔

屌你老味係咪唔識執second ball

妹good try

好彩冇睇

普捷天奴黎未

一路都係咁，不嬲都好多失誤

Sancho : How to terminate those personal terms

現代足球個個玩癲狗體力化逼搶
曼聯就繼續石器時代戰術慢慢搓又搓唔撚到
速率慢到癲，每次睇曼聯都好似覺得開左慢鏡咁

福博士係咪聽到英國小學生嘅呼叫

其實我覺得妹今場踢得好過bno喎

VDB想走了

Goodbye and thank you VDB

今場應該出fred啦 換走mctom

對強隊打反擊咪有d野睇 不過要破密集就碌柒啦

呢球完全係白lin問題喎

好想睇下買埋sancho都係咁 有咩藉口

仲第一腳中龍

曼鏡足球

呢球要屌馬狗先啦
前面空晒佢可以妹返入中間

妹下先啦

你睇so9落後都只係識得坐喺度班球員又點會有活力

普巴般奴就有

#thankyoudonny

前場少跑動已經好多年啦

後場build up真係好撚7
比翼帶上去啦 我屌你老母垃圾

第二腳好波

得遠射

James 有咩用

連反擊都唔識走位

I don’t wanna play with these deadwood bye

未買中堅

俾d時間 sob 啦
十年八年之後應該可以由

維園／麥花臣式 free style —> 中學足球校隊

近期好多人讚福又拎埋獎係因為佢搞慈善而唔係球場上既表現
但就因為佢搞慈善變咗好似冇人敢批評佢場上表現咁
諗起都覺得好笑

係咪唔踢532等反擊就唔識進攻

根本就淨係識踢死狗波

感覺P6跑動最多

mctom

比爾沙咁老， 杜曹跛左，都有活力就蘇蛇

死球可唔可以做好啲...

贖罪券

Mctom

進攻廢撚過列斯
防守又唔係好列斯好多

要有11個人上場

反普：睇唔到

對家封中路好明顯 邊路做唔到配合，

占士真係好廢

直接推落去對手度俾人撞開

要個普通build up play 係咪都要11人all-star先做到

一定係占士 仲要幫埋文西防守

睇完啱啱嗰2場英超 再睇翻曼聯 我淨係想問一句 曼聯今年有冇機會上頭17？

妹聯
全隊波都妹下妹下

Hi

馬

場場都好過隻bruno啦
本身僥倖左幾場之後臨尾都現曬形

係賴話體力不足

半場換走占士唔該

今日d比波食左屎

復出之後廢到

上半季入球多啊嘛

角球斬返自己龍

👋🏽

條友要踢左邊

咁大力。。。。

feel到完場應該會有
炒 so vs 留so嘅深夜討論

格拉沙同木狗：右翼踢得幾好喎冇乜問題啊

Mctom勁到

買辛祖+夏蘭特啦屌

join

Lin角球唔上去
終於知自己頭搥廢

又射到人地變神龍

右邊廢到

其實ok 差啲西

又推番十幾個po

講真 sob只係識反擊

主攻 靠bruno發動 無其他form

後防3個位垃圾

唔好係到搞笑啦呢隊波

呢幾年買賣太差啦 有撚排先復興到

麥湯係咪on9
咁撚遲先鳩交一腳...

俾到咁

馬狗

比人打反擊仲廢

福狗根本除咗第一季之外廢足咁多季

Trashford 條撚樣去左邊

沾屎真係好鳩廢 基本功廢 意識廢

不嬲都無上咖wo

炒乜鬼, 人都唔買邊撚個領隊肯嚟

我寧願佢上去呀 次次企最後都驚佢派膠

冇AWB幫波呀

派飯

文西

mctom呢下柒左啲又遲又大力

刷角機嚟

睇袋

意識好， 但波底有限

左右翼廢左

上季球球上

普巴巴等左我地好耐啦

Trash 到咁 都場場正選先癲

咁平都唔expect d咩啦講真

佢玩多左啦，就咁交應該交到

文西啲走位世界級

科素文沙廢撚到哭

下下都一對幾 冇人支援

屌你麥湯第一下唔傳。

點解要交個彈地波玩隊友

Shaw好型

真係CLS
咁多人俾番中間

so蛇啱啱嚟嗰排都幾fit嘅

兩件夾住重俾福狗

何輝：半場要換人

唔知蘇9 幾多分鐘先換

又啱

有好領隊先吸引到人黎
雖然都係ceo決定

木狗格狗唔走 曼聯唔會好轉

文西以為自己打緊中堅？

80

成隊波狀態似踢熱身賽

92

幫幫手開唔到po唔好搶1001

般奴剩係留係前場已經廢左一半

85

永遠得左邊攻到

86”

何輝話半場換人
串鳩我地sob

其實何輝講得好啱
曼狗班後防一見波就衝晒埋去 幾條友mark一個 學界咁撚樣

Shaw靚仔到

福狗丶占狗零貢獻

898 mu

咁都有得正選

我都ff緊半場出綠木

助攻

Shaw gg

十二碼d入波數呃哂人